遍地開花寫匿名聲明係冇用架

唔係想潑冷水
大家咁有心係好appreciate
但2014已經做過
除左打飛機外完全冇用
只有自組工會
發動全港罷工罷市罷學、大遊行集會
先會對社會有震懾力有實際影響

緊急服務嘅可以維持服務
休班嘅可以著制服出黎行

仲有公務員係可以罷工架
no pay架咋 又唔會炒
極低成本

巴打做緊邊個部門呀head ?
你出場聲唔搞我第一個出黎

唔想正名罷工，都可以集體射波，病既野冇人想

照做，有乜都做咗先
各有各做

光復香港
時代革命

必睇前導發言

森美教你應付滿口歪理嘅人

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

政府前線員工可不可以搞按章工作？給政府壓力

法國罷工受憲法保障都係得十萬人響應
我地如果組織到十萬人罷工 一定上國際頭版

關門大吉都得架
又唔會俾人炒

不過見到咁多公務員有獨立思考真係幾感動

未起身點去廁所？出聲明好似一個鬧鐘，叫醒班人，一個人去完廁所唔沖廁最多臭，十個人去完先沖個廁所會塞。

你班公務員好起身去廁所喇，洗唔洗逐個打電話畀你？

政府最驚係公務員反枱呀

鳩打卡係冇用架

五個紀律部隊首長已經表明效忠政府
你唔做嘢對政府無任何影響

自組工會!

係惟一方法
而家啲呀頭代表曬你地講嘢你甘心咩

請鼓起勇氣
學生真係已經做唔到乜

到依一刻
官商鄉黑全面控制香港
連一次真正有力嘅表態都做唔出
咁運動仲點行落去？

唔好再重滔覆轍好冇？

一班xxx 一群xxx 有乜用？
二百萬人已經證明我地係有能力癱瘓社會 震懾政權
做左咁多嘢 已經兩個月
手足拉嘅拉傷嘅傷死嘅死
前線唔係淨返好多 睇返每次死傷數字就知
幸全嘅每晩仲要提心吊膽
點解到而家仲係沉醉係網絡打飛機
而唔運用自己嘅影響力實際地行動？

屌日日淨係推飛機po
點解大家仲有心情打飛機